蕭生：再論人民幣應眨值一半？？？？？？

20分鐘好詳細

又燈，支那唔爆就怪佢

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

美國唔會俾佢跌

但係佢另一條片講美國唔會玩到中共解體倒台
打和！

又燈

蕭生話佢老美會全面放棄打塔利班而去圍鳩中國

點知講完唔夠24小時又燈

風水佬呃你十年八年,老蕭24小時已應驗到佢神預言